啱啱入咗大家樂食咗人生第一餐二手飯

我已經四日沒有東西落肚，剛才終於忍不住，真的很肚餓，餓到連尊嚴也不顧...

沒有辦法，身上已無分文，屋企人又唔理，又找不到工作，連八達通的五十蚊按金也拿走了..

吃二手飯的感覺真的很難堪，剛剛在某屋邨的大家樂，吃了別人剩下的飯餸，理不了別人的目光，一邊食眼淚俏俏的在眼角滴下......

我是一個窮撚.

冇咩問題，但係make sure 一手係 乾淨

唔飲牛奶？
（牛奶撚）想日日牛奶當水飲，有咩推薦

原來就係你,諗住去個廁所返去再食,就見條撚樣食緊我兜飯

我既自尊唔允許我咁做

但我真係太肚餓

應該唔係我黎

我冇食狗糧既習慣

我就好奇啦 乾淨點定義?同埋點SURE?

仲上到連登算唔錯

靚女食過咪乾淨

返到嚟乜都冇

你就爽，成個餐牌可以俾你試過晒

有條線邊到都可以叉電

個post都差唔多十年

你大大話話食左10年2手飯

剩係有食二手飯習慣

搵靚女學生妹食幾啖就算果啲

冇得100%，只少食相好，唔會食食下d飯粒跌返落去

屌你老母

食牛歡喜咪得

今晚紅牛贏到熱刺我去元朗屌牛

樓主找數未

嗰啲可遇不可求

狗可以去大家樂？

得閒食飯唔得閒屌牛

建議樓主生吃原隻牛歡喜

ching有無話鍾意邊隻飯
等我下次去開食淨少少俾你

我成日有

手足

笑左
日日都食

Ching喺開邊間搵食

食得是福
我唔會奢求咁多

廚餘處理師

我每日比$20你使啦 食咩2手飯啫

搵家長供養

斷食對身體有益㗎
人地個po話斷食咗十日都得
渣㗎你

有骨氣

食開三手飯

不能同意更多

坐地下張圖？

見到個po既留言就感覺真係老了

我食開學生妹

MK比較多後生學生妹食

我下次食唔哂叫樓主黎

吐幾啖深喉唾液落去先比樓主食

今日都食左二手飯
有人泥比20我
無要到

樓豬 同我爭

你仲有得上網

M記有免費wifi

點解開係體育台

請你食飯

你個名用咩撚野殘體字呀？！

又撚新燴然

條友有撚病

樓主捐咗錢比攬炒巴未

樓主男人定女人

Tg我 我比飯券你

好食過一手

試吓搵教會啦
佢哋幫完你
你第時努力讀書/工作
再幫返教會和其他有需要人士啦

人生總會遇上低潮
捱過咗就冇事 加油

試吓去報免費課程 (收津貼)

又回帶

N賓放完針食二手飯

潮文黎

我每日係office都特登唔叫外賣
等班女同事食剩再問佢地拎黎食

我算唔算食二手飯

教你個方法,係街搵隻黑狗屌佢老母屌到佢拉鳩你,咁就可以食免費飯,仲有地方住.

仲有心情回人樓主你咪玩啦好嘛

點解要揀大家樂? 藍絲食完，好味d?

你講咩呀
你既自尊唔允許

咪撚新會燃

係個對波可以擺喺枱嘅靚學生妹

點解唔拎綜援呀，綜援係畀你呢啲咁嘅人拎㗎

我們的互聯網，在助人尋美食的openrice，卻沒有教人搵二手飯的指南。事實上，香港雖然餐廳處處，但不是哪裡也有合適的二手飯，所以要做流浪者，就必須要對鄰近食肆有充掌握。
餐廳1：麥當勞
常見二手美食：薯條、薯餅、可樂、熱香餅、熱香餅專用蜜糖
二手解讀：每位食客離開後，餐盤上幾乎例必留下前三款食物，如閣下是嗜炸物，保證能大快朵頣。熱香餅因有三塊之多，部分女食客可能會食剩一塊半塊，好運者甚至可發現少量豬柳漢堡！另要留意熱香餅用蜜糖，常有餅剩。踏入秋季唇乾舌燥，可充當真蜜糖沖水飲作滋潤喉嚨之用。

餐廳2：連鎖快餐廳(美心大家樂大快活均可)
常見二手美食：咖哩牛腩飯、栗米肉粒飯(其化頹飯均合)大量白米飯、奶茶、伴碟菜
二手解讀：咖哩牛飯可算是肉眼觀察中常見的二手飯，皆因薯仔太濟，牛腩太有咬口，雖然不少快餐店﹙如大快活﹚，其咖哩牛腩飯味道不錯，但七成以上人仍會食唔晒。至於被視為頹飯的栗米肉粒，往往是不少人揀無可揀之選，進食意慾不高，自然吃剩機會也大。另伴碟菜更是二手飯食客必食之選---伴碟菜由於只為點綴或「叫做有條菜」，通常白烚了事，因味同嚼蠟，所以食客通常棄之一旁。其實食菜有益，二手食客實不容錯過。
建議在進店前，先看水牌，如見有咖哩牛腩和栗米肉粒，能飽餐一頓二手飯的機會勁大。

who dont have bad time
dont let it stop you to become a better man

可能佢真心要食2手飯呢

樓主紅絲來的

賣埋部電話先啦

轉數幾快，點解會冇人請

同埋佢地唔食肉 又食淨好多
食完佢地個飯 都夠我挨到兩日